點解報親呢份工都石沉大海

佢揀人面試既準則係乜。
港鐵=政府工咁穩定，
入唔到政府一定入港鐵做。
有冇過來人指點迷津？

運氣

係咪都可以任撘mtr

咁你個學歷去到咩程度
有咩工作經驗?

八大sosci，宜家做左八九個月嘢報有冇雞

冇雞。因為佢要同一份工做一年以上。

我捱到宜家份工做到一年或者一年零一個月咁有冇雞

你叫價幾多?

萬4

以前問過一個bba grad(唔知乜u)做呢個位，低過你個叫價

但係呢個位本身係萬四

咁可能佢吹水啦

最新一批D人入曬training班啦

你係指IN完無消息??
係就好正常

咁少

聽聞屋企人都可以任搭

利申 landlord

ching可以試下其他位先 SO太熱門

想問係咪過唔到顏色測試就完全冇機會入？
利申色弱 日常生活冇問題但搞唔掂成堆一點點嗰啲色弱測試圖

邊係，淨係得老婆仔女

我係填完網上份申請表就冇聲氣，
連續2次都係咁。
話說站務主住入職時萬四，
向上升一級容易嗎？
唔升級既話頂薪過兩皮嗎？

上網搵唔到相關資料，
連登巴絲給力

咁咪屋企人囉
一係父母一係老婆仔女

得老婆子女 唔好發夢啦

咁未結婚咪得自己

in過
做咗written test/attitude test之後冇聲氣
利申非八大soc sci+4年exp

頂薪2萬頭

會唔會試下email apply
之前web application 都無聲氣 但email俾hr就得咗

利申6月未sd email 早幾日written test

佢一班請得幾十個人
幾千份cv
佢揀既除左u grad 之外
做過大公司cs 政府 銀行 機場 主題樂園
經驗係好睇得重

同埋佢好鍾意請做過mtr 果 d
cuca 阿 sa 阿 tiu 之類

利申我中七 so

仲未有call 叫interview呀屌

sosci做左四年嘢都無14k

咁慘。真係做保安好過。

容易升職嗎？
一年加1000 蚊嗎？

SO/港鐵司機要升過20k都幾難

一年加幾%

pay scale一定係政府工好啲
但升職機會MTR應該多啲

咁做aco仲好過做mtr so

各位巴打U grad都爭份萬四蚊

入去做SO好似難過入去做Technician
但Technician又高個SO一個grad...

寫介紹人

in過 條仆街八婆問d野根本做開乘客既都唔會知
串過閪

有邊個唔係做開乘客架？

乞食科嘛

aco都爭崩頭啦

直屬親系先有
即係配偶同仔女
父母係無嘅

去得考SO我諗絕大部分都係大學生黎

u grad 做左3年野後考過
筆試好易，係最後計錢果度小心d唔好找錯錢比人
面試就問如果九龍灣站月台爆曬人，你會點做

見到上面u grad3，4年都in份萬4既靈
會唔會太慘

大把人成世人萬幾拎到死果日